[痴撚線] 究竟而家啲工作體驗搵邊個做?

414

痴撚線 仲要假期要人返

當淨係計做嘢嗰7個鐘
414/7 時薪60蚊都唔夠
新年假仲要人入機場番工 搵狗做..

新年咁低人工

新年檔期 414蚊一日 咁識玩呀

唔夠人用 咪搞下花臣 fill返個空位囉 好合情合理

返足5000都無

搵笨柒

唔敢寫幾錢個鐘

新年無3工都無人做啦
仲要機場 又唔包伙食 又無交津
機場飯最平幾錢話？

做果d狗都不如

1. 返機場
2. 新年
3. 要interview
4. 要Briefing
5. $414一日

咁都做正On9

就算3工先得1200

仲要面試

65歲都要實習

On9
新年加機場
無1000蚊日都唔返啦

假實習, 真平價勞工

不如請intern啦
人工都唔洗出 出張cert就得

無錢請人唔好學人開公司做老細

聖公會

3工都要諗下 ON99

咁既荀工有冇人Apply